有時想自己打J 多過同女友扑野

要tum 好搞一大輪先射好春煩
都係自己打J 方便d

打得多就會更加唔想扑野
惡性循環